﻿# README #

7bits front-end course 1 sem

3. HTML5 semantic, BEM, HTML Forms, Adaptive web design -> Base -> Practice

Нужно сверстать форму регистрации, изображенную на макете. Расположить форму на странице можете как угодно, хоть по левому краю, хоть по центру — это неважно. Учтите тень вокруг формы.
Несколько замечаний по работе: 
по клику на заголовок элемента формы (сюда же относятся надписи у радиоэлементов) необходимо устанавливать фокус на соответствующий элемент
для всех полей ввода нужно предусмотреть плейсхолдеры
пароль при наборе должен быть скрыт точно так же как это сделано на макете
по нажатию клавиши Tab необходимо менять фокус с текущего элемента формы на следующий
Обратите внимание, что радиокнопки стилизованы под макет. Этого делать необязательно, можно использовать и стандартные, но если вы успеете это сделать, то это будет вам плюсом.
Не смотря на то, что среди тем раздела есть адаптив, добавлять его в этом задании не требуется.
Хоть здесь и затруднительно применить какие-то новые семантические элементы из HTML5, но БЭМ уже можно использовать, поэтому постарайтесь именовать классы по схеме блок-элемент-модификатор.


